[投票]如果揀村屋同公屋 您點揀

我dllm啊 村屋真係多蚊到仆街 交通又唔方便 頭先睇盤逗留左15分鐘 已經4,5達蚊咬 但黎緊要搬去村屋住 祝我好運

係咪仲有臭屁蟲？唉

打皮 公屋
負皮 村屋

公屋

村屋

利申 住緊居屋 好滿足 估唔到惡夢開始了

住緊係你幅圖入面嘅其中一個公屋單位

我咪係附近住 男朋友住尚德 方便到hihi

住村屋
後面有魚池，前面有花園，自己設計
養貓養狗，揸車返工
蚊? 冇又怕，已經識對付佢哋
正

有自己車位既村屋

點對付 求教

車位係我老豆 我冇車

我租住先 買個到裝修緊 不過都係村屋…

蚊紗一定要有啦
清理積水
晚晚燒艾草

燒艾草

室內買支燈燒下蚊，基本上無蚊
養埋鹽蛇，小強都無埋

富康

艾草點買

係 0距離

買咩燈 0知識

搬去邊頭村屋 將軍澳村屋都應該唔錯啦

除左啲屎好臭同外貌唔討好之外
鹽蛇簡直係屋內生態圈既王者

鹽蛇姐係咩 成日聽都未見過

我係街市買開，淘寶都有
係屋出面燒，唔好喺屋入面
一隻蚊都冇

艾草條，好似蚊香咁燒

係檐蛇，又叫四腳蛇
我冇特登養，只係唔理佢哋
佢哋都係好幫手

壁虎

我搬咗嚟村屋咁耐見過10隻蚊都冇
其他昆蟲都未喺屋見過

租就孟公屋 買就西貢入d

鹽蛇我都驚喎但係